# Biografía 
ㅤ
 
<img align="center" src= "../imagenes/2021-03-11.jpg" > 

ㅤ

Mi nombre es Joel Sebastián Cervantes Marquina nací el 22 de enero del 2003, actualmente tengo 18 años de edad, vivo en la ciudad de Quito con mi padre Byron Cervantes,  mi madre Myriam Marquina y mis dos hermanas menores Andrea y Poleth.


Me gradué en 2020 en Ciencias en el colegio Cotogchoa,actualmente estoy cursando el primer semestre en la carrera de Desarrollo de software en el instituto Yavirac.
En el transcurso de mi vida mis padres me han enseñado a ser una  buena persona con su ejemplo y dedicación es por eso que mis aspiraciones para el futuro es ser un profecional en la carrera que me apasiona y trabajar en lo que disfruto.


Me gusta pasar mi tiempo libre jugando videouegos y descansando, ademas me gusta salir en bicicleta y estar al aire libre. Pasar tiempo de calidad con mi familia es lo que es más de mi agrado. 



 
